新城巿事件嬲到我去PP買左2個LV

2日前新城巿廣場職員黑警來了我帶路, 阻礙巿民離開新城巿廣場, 危害廣場消費者安全

嬲撚到我仆街. 決定去支持PP

返到屋企老婆話孭慣adidas 唔想用lv. 點算好

PS 老婆勿相認.

賣左佢捐錢

pp真香港人商場

捐畀物資組

返去退錢捐去法援基金

買咗咩？